你收皮啦

收皮啦

收皮囉

聽教聽話

我2日冇痾過屎...